【緊急】尖沙咀已經打唔過 不如開花？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好屌我p牌 都係提出個建議 非散水撚

CLS

同意ge幫推
唔同意拉

依家係要攬炒, 唔係為打而打
成個尖沙咀旅遊區封左, 已經合格

啱
根本乜撚都唔使做
tst就畀班狗搞死晒

但好多手足俾狗拉咗
應該睇下邊區夠人去做一做野
分散狗力先 順便接仔放學?

今晚8點半？
太早唔夠人

好

而家已經周圍亂拉人，開花?

一直都打唔過架啦
唔打啦

做乜要打

開你老味，分散小隊比popo溶左都唔知